Apple Pencil刻字「liberate HKERS」被拒 職員：上頭唔批

讀者陳先生（化名）向《蘋果》投訴，指日前在Apple官網選購了一支價值900多元的Apple Pencil（螢幕觸控筆），並要求該公司代為鐫刻「liberate HKERS（釋放/解放香港人）」字眼，惟Apple今（29日）致電他，以「上頭唔批」為由拒絕刻字，作為忠實果迷的陳先生稱對事件極失望，已電郵要求Apple解釋。

推

what about google?

我之前買giftcard 送俾人想寫類似呢啲message佢都唔接單
跟住我要取消再落過第二張單冇寫任何字佢就approve

Push

蘋果唔計，唔食美心就ok了

自由都唔俾⋯⋯

幾皮買支那唔計 成皮買apple唔計
廿蚊食m 記 你對唔對得住手足

13億人既消費力啊 蘋果點會為左區區二百萬香港人放棄？

罷蘋果？